大家千祈咪用save 信用卡落ps4

即刻賴野，屌你老母

恒生好易奶野 小心

連續碌撚左6次 好彩未訓 要夜晚晚打上去cancel 張卡 仆街

佢前幾個月先寄信自動加limit 去到15萬
岩岩真係嚇撚死我 總之以後psn買完野一定要del

之前有巴打話ps4易奶野都我唔信 點知今次就中撚左

咩係ps4?

唔係有雙重驗證
要電話收到sms至可以再進一步行動？

喺PS4碌其他卡我冇奶過野，但再之前碌恆生卡網購奶過幾次

我都唔清楚 平時用其他卡上網買野都有otp send 黎

唔知條友點樣可以偷我張卡去itunes 買野

Ps3+1

網上購物, 從來用完信用咭買完嘢即刻delete...

前排手快快買完psn 唔記得del 屌

PSN ID有冇開雙重驗證？

次次都唔會save卡落任何地方,用一次del一次

有無巴打知個數係乜
是咪apple 既gift card

推到各位巴打開機del 張卡

好彩我每次買完野都del

反麻下場

我之前每次買完都del都中招，之後都係用電腦經paypal買算

冇用2step?

如果有用既話就恐怖，即係PSN個server洩漏出黎
我幾年前都試過比人碌左幾千買機票，果時都諗緊係咪關PSN事

我入咗幾個月都無事，而家睇完淆淆地

咁嘅情況下用debit card如tap&go似乎會安全啲⋯

睇完立即去psn刪咗張卡

用paypal驚唔驚？

上網買野用tap&go好過，有得lock網上購物

今晚del

ching坐左幾多年?

但我張卡無入到ps4 都出事
被碌既額同你一樣
即刻狗衝打去上cut卡

應該要強制所有信用卡網上消費都要收code

不嬲經PayPal 。 好安全

save左幾年信用卡落ps4都無事，set埋雙重認證應該好d。

不過itunes都出事就煩

佢仲會幫你自動續年費

入左credit card 幾年
set付款前要入多次psn pw，暫時沒事

用左咁多年都冇事 用Citibank同Amex冇遇過問題

我用恒生入PS4都冇事

好撚仆街

用PayPal

樓豬改用paypal安全d

屌返緊工好撚驚啊

用paypal啦

要買嘢就入卡落去，買完就即刻del卡
利申恆生卡

似關itune事多d
樓主買game用電腦買？

買親要入埋卡身冧巴，交易前佢會再send 多個 sms去你電話，入佢比你個code，先可以確認交易

我都係恒生卡 次次買完咩都會del卡

想問下巴打係咪淨係綁左PS4

我fd中過招 我買PS4個日 佢提左我好多次

自從N年前PSN畀人HACK過一次大大鑊之後,
我都即刻CUT左張卡,
以後都落街買PSN卡增值算,
7仔, OK都有賣, 都幾方便

Paypal唔用都唔好link張信用卡
瀨過野

Ps4 iTunes
樓主課少次金啦

我早兩日都出左事。又係iTunes 又係呢個銀碼
我PSN用信用卡已經買完即del....

用paypal加多層會安全D,
再唔係就買增值卡

ps acc 兩重認證登入

有咩事？

係咪去setting 道del卡

呢啲聽聞係淘寶果啲黑卡代充黎,hack人地張信用卡黎幫啲買家充值先做到咁平

Thx巴打，番去即del

關乜鳩psn事

有得閂架

但係有啲咩優惠或者大時大節，我屌佢老母7仔，OK點都係會冇

明明似恆生問題 關咩ps4事

樓豬係唔係想講自己淨係有將張恆生卡綁落PSN,然後俾人碌iTunes?
講清楚少少得唔得

Agger

其實就咁睇佢張恆生卡出左事俾人碌都未必關PS4事,除非佢話佢剩係綁左張卡落PS Store度

我綁係ps4幾年都無事

覺得樓主似其他途徑比人hack左多過關psn事
利申:ps3年代用信用卡到宜家ps4都未出過事

其實以前ps3年代出過單大鑊野都淆過下
但之後搞左雙重認證都應該做到下野

每次用完我都即刻remove ac

iTunes 收你錢
會有email同你講消費左係邊
樓下post 出黎分享下

轉張tap & go落去

上網睇過下其他俾人盜用信用卡去碌itunes既個案,似係關apple事多過關sony事
只係樓主張信用卡對上一次咁啱係用係PS4度

係巴西充值,因為我兑率先可以做咁平

唔係偷卡咩

爆人果個點會用樓主AC課金

唔係自已APPLE ID點會有單

呢單係偷卡唔係偷帳

我都試過比人自動續年費

我用開嗰間佢話係喺巴西充值

應該可以照打去apple度問下發生咩事,佢會check到你張信用卡用左係邊
係海外地區既話都會check到

佢同你講梗係話巴西充值啦

PSN早幾年咪爆左單野D信用卡資料比HACKER拎哂
而家斷斷續續都出事 睇黎PSN本身個保安有好大漏洞
大家都係買實體/用預付卡好啦

我充咗好多次都冇事

我都打過去蘋果

話要有單ITUNES 單NUMBER先幫到你

因為呢條數係銀行同遊戲商硬食,你冇事唔代表佢個方法係合法

我上網睇其他人既case佢地係有信用卡number就check到用左係邊

+1

提意 itune google ps4 呢類
改用tap and go

唔關事架
手機果啲都係咁
Games商係收到錢 所以咪唔ban
全人手係大陸做架佢地

即係點？

我係買電腦game

但印象中布部份手遊課完黑金之後係會ban帳,廠商有錢收架咩

講起電腦game,之前貪平淘左隻GTA V返黎,玩左兩個零禮拜login唔到
上網問客服先發現原來俾人退左隻game

itunes就搵apple啦

我係買點數

Clash of Royale 咪試過

扣返你課左既黑石同退錢

一直用paypal冇問題

我要再入密碼先買到

成日都話psn 變簡體同比人hack 關事架啦
呢家cut埋張卡走佬算

而家有2 step authentication好難出事

我之前都係舍ITUNES每月收我5蚊USD我先發現,同APPLE講乜撚都做唔到,要CUT卡

冇用雙重認證

電子錢包設定
結帳時需要密碼 是
自动充值以更新定期服务或支付预购内容 否

上網搞 佢個網有殘體字

tap and go

itunes唔使2FA

PSN 雙重認證 + PayPal 用家到此一遊

我以後ps4都只係會入電子錢包的

我都係恒生卡比佢無啦啦收我psn續費
我都冇稔住買就比佢自動食左
要del哂啲付款方法先得冇再收到

講左買點數冇人理我

你呢個係自己戇鳩

我尋日都中itunes548三次
paypal都中過招

仆街同我早兩日一撚樣
同一個銀碼連碌左我四次，即刻cut card
我都係ps4.....中哂

邊間銀行

屌我又係近排瀨嘢 又係恆生卡 又有save落ps4

係咪全部奶嘢嘅都係恆生卡

citibank

張卡仲綁過落邊度?

銀行比壓力game商嘛
如果唔係點會咁猖狂

總次去淘寶貪平既
一定係黑卡
而家唔ban遲下都會
Steam都捉好嚴

有冇人知 tap&go 入唔入到落itune到

個iTunes account 唔係佢點有email ??

睇完即係返去del先得

我hsbc卡用咁耐都未奶過野
但個psn就成日冇喇喇轉簡體中文介面

我打左去apple 問啦
傾撚左15分鐘 將條線轉黎轉去 最後答我就咁用credit card no. 係查唔到itunes 既交易

咁撚搞笑

睇黎有d 漏洞

Ps4係買psn咋 見前排做promo 3個月 $58

從來無課金itunes/玩手機game

Yes 我恆生張卡好少用

依個月用得一次就係ps4

仲未有任豚黎踩場

psn習慣入儲值卡 信用卡有fd奶野 入儲值卡又方便

都證明唔到係PSN問題

睇完即刻去咗 ps store login delete咗卡

就算用PAYPAL都唔好大安主意
PAYPAL都係冇雙重認證
明明咁基本既野, 今時今日都冇

iTunes 有時比錢同記帳兩個日期唔同，
check清楚上個月有無咁洗過

係咪個線上會藉黎？

有用過一定記得個數
而且我唔玩手機game 唔課金 itunes 無買過任何野

Itunes 過數淨係會每月續iCloud, 但都唔係用依張卡

無ps4都咁

咁都係快手cut卡，上面位巴打又中548

好想知$548 係買d 咩

銀行果邊點答?

樓主係用PC上網買定用PS4上網買

我直接cut咗張卡

CUT左張卡都要追返筆數,聽聞只要銀行證實到筆數唔係你用既話就會退返

渣打有OTP 唔驚

佢似係幫人入金 呢種HACK法全部都係買500左右既銀碼
我之前中招係比人碌clash of clans 3次5XX HKD

邊度有得買？些粉唔見有

你打去話唔係你碌嘅，然後佢就會幫你攪，我上次都係咁

都係個d 行野，話筆數會暫時退落我credit card到 遲下證實唔係我責任就唔洗交

係 如果真係中招記得直接同CARD CENTER講係比人盜用 佢地有方法搞

打去收費平台佢會話商戶已經收左錢佢地CANCEL唔到

銀行角度又唔會水你既 不過東亞就唔知了

係撚
張AM係PSN俾人盜要個兩次
一次PSN一次iTunes

屌 同我一樣

係咪on9
入完再delete唔覺有用
set雙重認證冇試過奶野

其實有冇諗過可能係上網設備有問題

sony 14年俾人hack過
開得左過2014既都應該小心

iTunes 都奶嘢？

利申: 無ps4/psn

其實而家共通點係大家都用緊apple

ps4?? itunes??

屌岩岩先中完伏
不過唔係psn係steam
以後唔撚save任何卡

係咪蘋果機

唔係卦？？渣打都出事？

啱，以策萬全

就咁連住張卡定連paypal先

其實係咪itune既問題而唔係psn

嘩，咁恐怖嘅？

我psn無啦啦比人登入過 收到email
所以我唔用信用卡比錢買野啦
上淘寶買psn card仲好 平10幾蚊

港日服都用緊,乜事都無

真係搞到你比人盜用其實可以告佢/賠錢

買完一次中招 即del

Ps3到而家都冇事
成日上網買野

唔好save張卡

之前又係冇啦啦幫我碌野又自動買plus

唔過1000蚊唔洗雙重認證

日本有部份game直情買野唔洗背後個code

所以要小心

呢個我都中過伏

我之前試過psn俾人爆AC,果條友改左我密碼,最尾拎得返
信用卡安全無事

好大機會係，只係樓主奶野之前上一次交易係PSN度
所以自然地會覺得係PSN出事

原來真係會咁樣中伏

想問點樣睇自己psn過期未

入左年幾兩年無事 恒生卡

次次續psn都唔會save
iTunes用iTunes pass
switch eshop都係次次入 唔save card
有時麻煩少少買個安心

以前都試過

跟本係itunes問題

Poly Student 4ever

仲要半夜3點，狂碌...碌咗萬幾蚊 好彩恆生半夜3點都有人即刻call我，話暫時幫我停咗張卡，打嚟問下係咪本人操作，我訓到迷下迷下都唔知咩事，好彩最後有幫我cut返單

咭嚟講用 Tap n Go 應該最穩陣

係囉 睇幾張圖全部中過招都係iTunes消費嚟嘅

信用卡資料(card no, exp date, security code)俾人攞左, 佢攞係用itunes 買gift card 又得, 或者充值支付寶都得, 上網買其他野又得

個個都係中 itunes 伏

個時ps4 個保安做得太差了
所有密碼都係無加密，可以就咁俾hacker 睇曬所有野。

有冇雙重認證

有人用支付寶碌人張卡 碌左三千幾

講左完全無試過save係iphone 同無試過係itunes 用依張卡買野
條友唔知點樣偷到我張卡係itunes買野

PSN個保安真係唔撚掂 ，之前無啦啦入唔到，原來係有人改咗個密碼，最後要搵返客服先搞掂，不過我都有save信用卡，但就無比人盜用

唔怪得之前駭客入侵SONY，PSN網絡都停咗好耐啦，保安系統咁撚廢

有好多可能性喎
你去餐廳碌卡都會比張卡waiter
佢抄低啲卡info, 幾個月之後賣俾外國偷卡集團
用啲假Apple ID，入你信用卡資料就用得

屌一睇完個post就發現我都比人碌左幾野5舊水

屌我又係恆生卡
前幾日比人用Itunes碌咗幾下
跟手拿拿林cut卡
最奇怪係我從來唔用apple嘢
手機都係Android

話說我張恆生卡已經第2次奶嘢
有無人知發生咩事

估落去都無意思
總之大家小心d 盡量唔好save 係ps4

有無用過payme 或者支那野

其實未必係PS4問題 有冇諗過你現實中用張卡找數比人抄資料個機會仲大過係比人HACK

又或者係恆生出左事 差唔多個個事主都恆生卡

又係$548

利申無ps4

我都係hangseng card 係psn 買野味試出事

全部恆生

見上面有人無用psn無ps4都出事
似其他問題多d
會唔會係關d we7 pay, 支那寶問題

不過ITUNES買野又係神撚化化

好似連卡背個CVC都唔洗入?

要入

最近一次用完KKBOX比錢就奶嘢

我覺得係恆生問題
出街買野淨係paywave掃一掃
未試過食飯碌卡埋單
都冇可能俾人抄到no
屌

我都有kkbox自動轉帳
過左幾日就無啦啦俾人碌左itunes

同路人

巴打你咁講完 會唔會係PAYWAVE個系統出事

到時就真係超多苦主了

咁我又無KKBOX比錢
張卡會拎黎八達通自動增值,PAYME,支那寶, APPLE WALLET, 同埋出街PAYWAVE 比錢

睇黎依兩個星期都好多依類既盜用

係咪差HSBC同中銀未有苦主?

如果paywave個系統俾人炒number, 我覺得係間鋪頭既人問題

Paywave 都抄到出黎？但cvc個number點hack到

乜依家入到去支付資料嗰度會變殘體字 轉返英文算

其實食肆用信用卡找數係咪極危險

邊驚得咁多 有事咪即刻cut卡囉

你俾得張卡人都預左

steam psn appstore 支那野 乜都link過
未試過出事

唔洗OTP 先碌到咩

咁係咪唔比張卡人
就咁PAYWAVE會無事

就係唔知點解無
就咁send個email嚟話有一單無需出示信用卡交易
即刻打上card center cut卡

痕身苦主區

HSBC
上星期先比人碌左成皮野
有用張卡買ps4 game同itunes課金
唔知關唔關事

其實係咪現實碌卡個保安有問題

嘢嘢500幾好撚大咬喎.

第一次試呢啲野
想問係咪一定唔洗我找筆數？

返到屋企即del

恆生苦主加一
今朝睇呢個post諗住會無事

有冇set左雙重都中招既巴打其實？

你個PSN set左雙重認證未?
同埋有可能你個password通哂天，你再用係其他網用呢個password，又唔開雙重，就會繼續中招
太舊既Android機唔好用 (Android 5或之前)
注意下網絡安全呀

BTW, 我永遠都用Paypal，唔會直接打信用卡比人，除非非用不可...

本身冇set雙重認證、save哂信用卡係PS4
睇完呢個post即刻SET哂同DEL哂信用卡，淨係SAVE PAYPAL算

我都係，見到個post 之後 即刻開ps4 del

屌奶星
我琴晚都奶野

same

應該唔關PS4事

黑卡market 係定期推hack返來既卡出來
應該係咁岩呢期有HACKER放左一堆香港既卡上去

Ps4 有連PayPal
打上Card center 問
比人狂試0蚊 iTunes 買野
跟住無耐就狂彈548 蚊 iTunes 買野
即刻cut card保平安

利申：恆生

用緊日服psn 想連卡都連唔到
幫襯緊淘寶 買code入
都有少少驚係黑金

用緊 好好多

哇屌我都見到我有0$ itunes買野record, 果陣心諗乜鳩黎
但暫時好似都冇事

自己小心d啦
因為我恆生卡iTunes 0蚊買野係無提示去電話

用點數卡咪算

快手cancel 啦 琴晚card centre 個人話我比人碌之前都有筆0蚊碌itunes 既記錄

好撚驚要找堆$548

冇set 雙重驗證

用左好多年都冇事

應該唔洗掛屌佢老母

岩岩我steam account唔知係咪比人撞
無啦啦sms我兩次比個code我「新增一個steam驗證器」

係呀

卡

係咪比人撞account先？

係唔係比人知道左psn 個pw ?

有用恆生暫時冇事
你地會唔會有用黎報名渣打馬拉松？
岩先醒起個系統之前新聞話出事

琴日岩岩試完
經paypal 買會skip OTP

出街買張YEN預付卡啦廢鳩
乜撚都淘寶

照計咁買平d阿
我唔係用淘寶
係用果d點數網
買一千平成舊水阿

未必關PS4事 我都係恒生卡+itunes出過事 無玩PS4

報警

好多恆生

恒生冇sms 6位數字驗證碼???

我又係psn 想碌我卡但 fail 喎,,,,

有sms提示都好過埋數先知

Google Drive 冇得用 Paypal 畀錢

咪玩啦
依兩張中招點追番 CCcut唔還咪得

講左咁耐都證明唔到係PSN問題定係樓主柒

利申:有綁恆生同AMEX上PSN,冇用Apple,乜事都冇

好多被騙受害者未中招前都咁諗

好似PS 唔洗 OTP

我張tap&go係要用先入錢，所以大額數一定過唔到。

唔好一口咬定係PSN問題住啦
上面好多中嘅反而係冇PSN但有蘋果

垃圾apple用家 比android完爆 果迷

Google acc有冇save張卡
有冇開2 step verification

好多苦主都係恆生+itune出事

咁多人比人爆都仲未有措施/新聞

根住好多話轉用tap and go

連登仔以為好醒,實質豬頭炳

次次上網買野都save 哂信用卡都冇出事
而家睇完post都驚驚地
不過我全部都日本網買

唔係有得隨時停網上交易？

自己無中招
其他人中就係人地柒
井底到咁

屌佢老母

問題係關唔關PSN事

騙案就日日有,我未至於清高到唔關自己事,收皮啦on9仔

樓主柒在完全relate唔到關PSN咩事
點解唔可以係恆生apple,又唔講有冇其他消費碌左張卡,一定係PSN有問題?

睇哂成個POST都仲未知關邊個事 如果係PSN中招點解其他銀行信用卡又無事

受害者不如講下除左itunes同ps4之外仲係咩地方綁過信用卡睇下邊到多機會流出資料。

我都試過

講真唯一共通點係用iphone

BEA ITUNES 俾人碌咗幾次加埋千幾蚊，我冇打機剩係網購

真係信唔過網上自動save
寧願每次攞出黎打number

有冇巴打已經查數成功?

有an用家都中咗伏喎

有人話關expedia事
草木皆兵

屌啦星
個個都話
我都中招 後貼張5xx蚊既sms圖出黎托咩

補多兩句自己用過乜野 綁定過咩買過咩 洗死呀?

想問中招既人有無係klook買過野

我同朋友出事共通點 都係用過KLOOK

仲有都係用iPhone 但係唔同銀行